發覺好多電攣毛嘅人都係禿頭仔？

禿頭仔

牙禿

查馬克

關你撚事咩蘿蔔頭

jer夠未

還我轟三分

樓主比攣毛狗戴綠帽

繼續吹

下下呼下下呼